genius bar 一問

話說我半個月之前攞咗部macbook去整，當時genius bar就話壞咗成個motherboard叫我出去搵人extract data，咁我就去咗華強北用咗三千幾蚊抽晒啲嘢出嚟
ai diu 結果我琴日攞機嘅時候佢同我講淨係display 壞咗，而且喺冇換motherboard嘅情況之下修理好左，一開機我所有data都仲係入邊
想問下佢咁樣我有有冇得高佢

*吿

要睇身高，你比較高就可以高佢，唔夠高就冇得高佢

告就難啲，投訴都未必有用